隻貓漏口

大家隻貓食嘢會唔會漏口咁跌返出嚟？
我隻貓每粒乾糧都要食2次先到
佢細過有過賢病
最近瘦咗好多
好驚佢又有事

可能牙痛，要矯返正粒糧喺唔痛既位置先肯吞

我果隻都會 無論乾糧定罐頭都係咁
不過半歲大 可能出緊牙先係咁

係咪應該要睇獸醫
定可以買藥俾佢食

你可以睇下佢食野唔用邊一邊、唔用個邊就可能係痛，睇埋佢個口有無紅紅腫腫，摸佢個口會唔會縮黎縮去唔比你掂，有以上症狀都十成十係牙痛

最好係睇醫生啦

無錢既可能用d暖既生理鹽水加紗布抹下佢個口，或者去買寵物牙膏刷下牙，比d mousse比佢食返幾日，睇下會唔會好d, 不過咁做效果一定有限

如果單純蛀牙都好d, 最驚係黃阿瑪隻三腳咁係口炎

佢兩邊都俾我掂
但佢全黑我又睇唔到佢有無紅
聽日去寵物鋪買啲嘢試試先
無好先再睇醫生
Thanks